得罪講句大家齊心唔做中三寶既工點會咁多三寶

三寶=
6日
7日AL
勞工假

延伸部分：
一年後先7日AL 閪+0.5
5日半 閪+0.5
過9個鐘 閪+0.5

6日真係好on9 賣身咁撚樣

以前返5.5日 ,現在返5日，覺得好快樂

大家唔好做爛市
香港就有希望

如果咁呢
5.5日9:00-5:30 星期六就長短周
5日9:00-6:30

你比三倍人工我就考慮下，拎一萬幾千仲同你賣命做咩春。

5.5同6有乜野分別
咪又係打鑼咁撚早要起身返工

勞工假有咩問題

返5日都好累
好想有4天工作

某知名德國跨國企業落site 專做slump test/flow table test
朝8晚7, 6days, 16k hkd, 7days al
真係多謝曬🙏

結果到以家都仲請緊人

一向返六日既工唔見

份工返5.5日
但公司簽約果陣話無野做唔使返星期六
所以例牌唔會出現

仲有輪班同過年扣假放到初七呢？

輪班一樣已經衰過三寶加埋啦
過年個個要睇本身有幾多日AL

想當年年少無知，做過一份支那公司七日大假嚟玩扣假，初四至初七扣四日，屌你老母一年得返三日AL

咁又真係

但個問題呢d公司仲生存到先好笑

有樣野叫做[輸入外勞]

我都想返5日工啊,但我嗰行得6日

邊行呀ching

做包啊
真心寧願做番麥記好過,依家麥記都係返5日